一人一個愚人節玩人/俾人玩經歷

利申:邊緣人，冇得玩

入左呢個POST